有無人好抗拒PC game

淨係細個打仙劍一，三國誌先焗住用PC

覺得PC game 要裝呢樣裝果樣，部機又要追spec 好煩。
不如用部console 一入隻碟攪掂

淨係打Last of us，人中之龍先焗住用PS4

覺得PS game要炒呢隻炒果隻，部機又無60fps好煩。
不如用部pc一入Steam攪掂

電腦剩係玩仙劍天之痕同夢幻西餐廳

單機先會考慮PC

連線GAME玩PC就不了

Fps game 用pc玩爽好多

PC 只玩MMORPG

即時戰略

console無lol不了